HKCC 2018-19討論區[13] 派grade+reg 科+開學啦！

有用連結

HKCC官方網站:
校園設施booking:
玻璃房(小組研習室)booking:

HKCC用語及設施一覽：

校園
HHB：紅磡灣校園
Science/Engine/IT/Design/Social Science之Home Campus
最近港鐵站：黃埔/紅磡

WK：西九龍校園，分南、北兩座
Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地/奧運/九龍/柯士甸(?)

校園設施
圖書館（拉巴）：
HKCC學生可以用PolyU本部（包玉剛圖書館）/ WK / HHB 圖書館

WK拉巴入口及counter位於N5
5樓：電腦&printer
4樓：電腦房，圓枱及玻璃房
6樓：藏書區，借書需要到5樓counter辦理外借手續；同時設有電腦，自修用座位和玻璃房（備有電腦&圓枱）

HHB拉巴入口同counter位於10樓
10樓：電腦&Printer，玻璃房位於圖書館入口對面
9樓：藏書區，借書需要到10樓counter辦理外借手續；同時設有電腦，自修用座位和玻璃房

*Exam period，星期日及公眾假期可以透過貨Lift到WK4樓溫書，HHB10樓玻璃房長期開放

學生電腦中心（網吧，位於WK S5及HHB 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有printing quota增值機

Printer
每一學年自動補充至2,000 quota
Express Printing Area: Printer位置
WK: S1、N7、S9，HHB: 1樓、3樓、6樓

MPH/Hall: 禮堂，WK：SUG，HHB ：1樓，可以利用上面booking網址book場

舞蹈室（鏡房），WK：NUG，HHB：2樓，可以利用上面booking網址book場

明日: 24小時開放，WK：S2 ，HHB： UG；備有叉電座嘅六角枱
Remark：實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾project

Pacific Coffee&7-ELEVEN：
WK： S3 ，HB：4樓

學生保健中心（獸醫）：WK NLG，HHB LG ，$15睇1次醫生

HKCCSU Office 學生會辦公室：，WK S3 ，HHB 4樓

屬會辦公室（嫂房）：WK S3 ，HHB 4樓

交通
Shuttle：來往WK-PolyU-HHB之穿梭巴士，Express Shuttle為不經PolyU之班次：

網上資源

myHKCC: 處理校務之用 e.g. 時間表，GPA，報CAT等

CARES（Co-curricular Activities Registration System，用作報義工/talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用

Moodle: 科目分發學科資源及交功課之用

*想搵地方傾project/食飯/做功課/hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座

學術類

Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1 ： 9月-12月 13 Teaching weeks
Sem 2 ： 1月-4月 13 Teaching weeks
Summer Term：6月-8月 7 Teaching weeks

Lecture: 教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時

Tutorial: 溫書堂，做exercise同review返lecture講過嘅嘢，做presentation，大概有25人1個tutor

Lecturer: 負責教你嗰科嘅老師

*HKCC sem1 你上嘅所有tutorial都會係同一班人，係識朋友嘅好機會

Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔coursework嘅30~50%不等

Final: Final examination，佔整科0%/40%-50%

Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂（通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢）

Day-off: 星期一至五其中一日無堂上

Grade: 每一科之成績，
A+ =4.5 A=4.0 B+ = 3.5 B=3.0 C+ =2.5 C=2.0 D=1.0 F=0；
並非所有科有派A+，例如英文

GPA: Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數

CGPA: Cumulative Grade Point Average，所有grade加總 / 一共上過嘅科目總數

Credit：學分，多數科係3個credits；1個sem大概讀15個credits，下限12、上限18

GE Subject: 通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科

DS Subject: 所屬Programme之下的必須科目

Reg科: 每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
*新生第一個Sem係冇得Reg科的

Add/Drop：揀timeslot揀老師揀科
每一班次之vacancy（空缺），要鬥快reg入去心儀班次，每學期頭2星期開放Add/Drop
*新生第一個Sem係冇得Add/Drop的

Transcript: 成績表

Turnitin: Check plagiarism之工具，check你份assignment有冇抄人

Consultation Hour：每個老師每個禮拜總共有3小時在office等你，可以問書、舉報freerider等等

Freerider: 對份project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
*如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp cap圖，Google Drive修改記錄等)

Killer: 意指專出爛grade之lecturer

校園組織類及其他

CAT: Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄（並非所有活動都會有CAT）；HKCC有獎學金比儲CAT的人

CFM 校園設施管理處：WK SLG，HHB LG，物品報失請往CFM

CSAO (..CPCE Student Affairs Office，處理學生活動成績表嘅order，多數活動申請表都係依度交；位於WK N3及HHB4樓

FSCC: Further Studies and Career Centre，入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)

GO: General Office，比較少事情需要到GO辦理；位於WK N13及HHB16樓

IK 詢問處/校務處 : WK N2 & HHB UG，係度交文件，處理academic野

ITU: IT Unit，負責處理所有IT問題，counter設於網吧門口

PDA: Personal Development Area嘅意思，由CSAO開嘅地方，入面有得做下心理測試同聽音樂放鬆下，你都可以係到搵到社工傾計

HKCCSU: HKCC學生會，分為3個大組織；
ExCo: 幹事會，負責搞活動，處理文件
Press Com: 編委會，負責出版事務
Council: 監委會，負責核數同批核文件
*ExCo(大O)同Press Com(中O)嘅o-camp係新生註冊個幾日招生，ocamp會係開學前

屬會: Under ExCo嘅嫂
*屬會嘅o-camp(細O)會係9月第1個禮拜係Hall擺Booth招生，ocamp會係Week2/3舉行

lm

以下Q&A適用於所有HKCC學生

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，是指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking / CCN 1072 Critical and ethical thinking及2科EAS（English for Academic Studies I&II ）
*英文2的同學要在Year 1 Sem1 讀多科CCN1002 Practical English for College Students

*已確定2018/19學年開始英文2咗嘅新同學要讀Academic English I&II而非EAS

(利申：18-19 FM)

Q2. 點解叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大
中文
主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；
EAS
學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎；
CCT/CET
對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT/CET講乜。唔明白既話，你份mid-/end-term MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT/CET(?)就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,000

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/time slot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

渣ga

好悶==

2042computer programming

想放啲派龜==

標題唔寫偷跑too bad

Agger

留名

Gpa god

新post
Gpa god

How about 其他？

Physics 朱波

1069 on仔

LM

會唔會派grade？

新post留名
呢幾日時間過得好慢

唔會 咁你係咪唔讀

唔係

Phy 1 reg Antony LAM 聽prove

我希望lecturer唔好悶 講野清楚 易理解

接受到mechanic 讀做me can’t 力
就朱波

否則就Antony LAM

GPA God

GDP god

lm
GPA God

gpa god

同問

GPA god

GPA GOD

gpagod

有冇師兄可以講下ust interview會問乜？business

幾時收到interview? 介唔介意講gpa幾多

一個鐘前收到email, 4.x

HkCC唔出C 點解仲叫HKCC

thx 讀緊咩major?

其實考完果下都大概知咩龜㗎啦 有咩好拜

幾時岀timetable?

拜完會高一個grade

business ns

16/1?

Ching ho ball

睇唔明 sor

Cluster A有咩科好讀？ 想轉走psychology

CCN2035 value and ethics in daily life

拜得神多自有神庇佑
GDP God

I mean16號interview?

18號

望就咁望啦

拜完真係會升grade

gdp

唉 好悶
偷跑個timetable嚟睇吓都好呀

起碼星期六先派 諗太多

應該都係
每次都係開sem前9日先偷跑

其實邊年偷跑過gpa 想知

GPA god
每日都睇下有冇偷跑timetable/GPA

每次都係期待——>失落

==

gpa god
timetable god
偷跑god

sad but true

CCN 1069
in On we trust!

is
on jai teach = A+

我們在CC的ON 爺，願人都尊你的名為聖。
願你的Notes降臨；願你的教導行在Exam，如同行在書上。
我們日用的靚Grade，今日賜給我們。
免我們的錯，如同我們免了吾識做。
不叫我們遇見做錯；救我們脫離爛Grade。因為Cal、1069、榮耀，全是你的，直到永遠。阿們！

no 2250 ?

下個sem先==

CCN2250 CC最好的數科

有無Dse maths 2咗 讀緊year 1既文科仔無返到stat workshop

點解唔去

無check outlook 得返兩堂

拜左咁多次神 我今鋪仲唔爆4？

cgpa爆4

一齊拜神
Gpa god

照去

祝拜gpa god者成為下位菜芯

好賤-.-

菜芯入到U喎

你弱智先入唔到

I will become another person too.

祝你成功
記得po ig

記得黎Cap圖

一定一定
留個ig先

六十尾七十頭 eas1 有冇c+

b都有

條curve低 70頭都有機會B+

Eas I 78 79有無可能攞A

計咗participation未，如果未計應該有
eas 1 個lecturer 講明around 80%

求sem2 social work notes

快啲派啦-.-

希望有u讀

想問各位巴打summer sem應該點reg科先對自己有利？
利申accounting

如果我讀business突然choose Introduction to psycho讀係咪on9

d人話intro psy係killer科
assignment麻煩+比分超級手緊+考試好多野背
但如果你肯背嘅話結果唔會差
如果你真係有興趣可以試下嘅
不過會預左好辛苦

Phy 1 hk cheung

大學non jupas會唔會對我reg的科有喜好？定係單純睇grade?

ccn1046 b+ range幾多？

Eas1唔會比fail grade?好驚炒呢科

eas I 派返哂啲野 overall 應該得75/100 只求B

有B+

想問嚟緊派完timetable 時間唔心水/lecturer好伏
就要喺自己個add drop period到arrange 睇下轉唔轉到
係咪咁樣理解？

eas可怕地方在於極難fail你 都極難retake

不過你驚自己會去到fail呢個地步
你的grade將會係爛到不堪入目

安息吧

係

屌我17號先add drop

ching b+ range 係幾多？

70以上左右
60尾可能難d
其實就好飄忽

不過都係個句 B+係eas嘅世界黎講算靚
因為佢冇a+ 代表住b+已經係第二靚嘅grade

類比其他科嘅a

唔該巴打

爛grade

派返晒啲嘢
我個lecturer完全冇晒聲氣

禾都驚-.-

安息吧同學
fr你的人正在日本chill到飛起

而你

呀

係咪計埋participation?

parti 5% 應該上堂答問題個啲？ group present 答問題會mark名

我估Present 問問題應該加喺present個分到
希望parti 齋睇attendance

Presentation 問問題係計係present個分到
Bonus mark咁計
Participation唔計attendance的
係計上堂表現

即係你識得擦鞋participation就會高分

上堂答問題好似高分d

我個班好似冇人主動答過嘢

Transcript 係咪有得揀ik拎定寄去屋企？

我連midterm都唔知自己幾分

我都唔知
淨係最後一堂叫我地出去睇過MC個分

冇啊 佢叫我地某一日去房揾佢睇分啦
然後話未改完

我想問下如果eas I 總分79.8/100 (計埋participation)
應該係B+ 定A

F

想問sem3係咪直接送transcript去屋企

唔過3係咪食得屎

係，仲要好撚大啖
食完仲要大叫好味！

想問下sem 2交錢嗰網站度有一個位係打自動轉帳嘅銀行號碼，佢嗰度寫明話銀行擁有人名稱應和學生姓名一樣，咁係唔係即係話今次唔可以用屋企人戶口交錢？同埋今次使唔使又要upload收據嗰啲

中西溝有冇邊個lecturer推介🙏🏻

Erwin Lau

我個組話已經改完 仲話聽日可以返去拎mid term
其他組居然冇消息？！

你邊個lecturer？
我係helen guo教

係呀

好緊張

想問係咪一過14號23:59就入到去睇GPA

Yes

緊張reg唔到定緊張gpa
我都好緊張

gpa啦緊係
我都冇頭緒reg邊個

social science科無乜邊個特別多人話伏
所以reg邊個我覺得分別唔大

巴打預成績點

要exam個三科爆盡左希望出靚grade
eas普普通通
selfun呢d科就隨緣算把啦

岸已上
但都好想睇gpa
祝大家都快啲收到offer

selfun正一垃圾科

派夠膠未 肯收皮未

唔過3拉==

想問遲咗交錢會點

Michelle

未

Ho ball

成日講EAS其實係指邊科EAS 文理商三科啲難度curve都唔同

商個curve係咪高d?

文科

社科直接消失左

明天就攞英文成積lu

仲有4日放grade 好漫長

要罰錢，你可以申請遲交的

快啲派啦==
或者偷跑個timetable黎都好

有冇人有玩restaurant street
要朋友-.-

錯post sor==

拜GDP GOD

如果我個理由係資助未派
使唔使俾埋資料？

你有證明文件咪得囉

好似冇 得張補交資料嘅信 都得？

學校唔係會同學資處確認嘅咩？

咁我問問
唔該巴打先

4日

鐵三角爛grade科

AA人
黎緊讀1028喎

Btw 你year 1 祝你過三爆四

去嗰個數學班

Siu Lai Lo Mo

一開始就做pastpaper
包識
同埋上到中期會有math learning centre
請學生教 你可以成日去問佢嘢

咁簡單嘅科都要轉no exam...

屌你老母

1028勤力就得 數底差都可以A+

GPA God
Offer God

係咪得數學2左先有？我啲fd話有但我check email check極都搵唔到邊到有

Gpa god 🙏🏻🙏🏻

GDP God

想問CCN1019 Japanese I
手字會唔會捉得好嚴
有底都冇用？
同埋邊個lecturer 好啲

上my enrolment 睇下
出左tutorial group

差唔多全部tutorial group都係A 唔好sem4都咁多8半呀唔該

頂加一
我全A

CCN2046 MUSIC, MIND AND HUMAN BEHAVIOUR
CCN2201 CHINESE FAMILY AND CULTURE
CCN2322 INTERACTIVE DIGITAL DESIGN
有推咩介？

CCN2016 Grammar in Context
CCN2031 Statistics
CCN2048 中史
呢幾科有冇好 lecturers 推介？
回覆者祝過3爆4 收3大 offer

啱啱睇my.HKCC出左group la

CCN2201 記住記住reg miss (得一男一女教)
聽人講個阿Sir照讀ppt 但miss個ppt有自己預備教材-有畫圖理解上好好多

而對於未來八大課程亦有機會被取消註冊，他就稱如課程收生不足、長期虧蝕，相信院校自己亦不會再繼續開辦。被問到報告能否「搞活」自資專上教育，他就指現時環境困難，因學生人數持續不足，他認為政府應放寬非本地收生限制，考慮配合大灣區專上教育發展，並指政府需提供更多配套，如海外學生宿舍。

大灣區HKCC

CCN1033 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (SOCIAL SCIENCES) II
CCN1034 INFORMATION AND COMMUNICATION TECHNOLOGY
CCN1035 THE ART OF REASONING
CCN2036 HONG KONG SOCIETY
CCN2191 INTRODUCTION TO SOCIAL SERVICES IN HONG KONG
咁多位呢幾科有冇咩心水lecturer推薦

2036
Jason Yan
Louis Mok

知唔知呢兩位比分如何

快啲出GDP得唔得？好悶

Thanksss

tutorial group係 random分
雖然tutorial 班有分上晝或者晏晝開始上
但A班代表最早個班tutorial 班
啫係你一個唔好彩就要上8半或者9點堂

有冇ching讀過CCN2114 Financial Markets and Institutions
想問下讀過FM再讀依科會唔會輕鬆啲

🍍

我都想知

Course Timetable幾時會出

14

Japanese 同 French有無話邊科易讀啲

各位巴絲好
小弟報左2019 Entry 嘅 HD SocWork
前日收到封Email同 Supplementary Form
我填左同交埋 Supporting documents
想問大約幾時會收到面試Email?

sem 2係點分班

mola mola 微巴

What

仲有4日就爛龜

就黎3日

Random

唔想睇gpa

Tutorial group 一係 A 一係 D 想點

安爺保佑我數科

square ho

第一輪面試會係1月
但你依加先交有可能係下一批
留意番e-mail

我係 12月8號就submit左
前日封email 係話我入左 selection process
應該趕到first round interview
但想問問幾時會收到invitation?
巴打有經驗？

gpa god
timetable god

佢教上面邊科

hksoc

通常

2004 MO邊個lecturer 教得好 上網睇好似個個都伏

你reg到咪轉到

兩科都冇底

無 淨係學過德文

GPA god 唔想sem 3爛龜

course timetable
等email啦

lm ttb

大家會一開波整preference matching定最後幾分鐘先整

想問sem2 tutorial gp係咪冇得調班

有冇人讀marketing research fundamentals

最後

Add drop

一開始real time add drop下先
假如見到
Vacancy
0
0
0
0
咁就去搞下preference matching

想問下有冇巴絲俾Mr. Chi-ming Hsiang教過CCN2191 Social Service？想問下佢教得好唔好？同埋俾分嚴唔嚴？

我想問個reg 科個 do all or do nothing 係咩意思🙇🏽‍♂️

想問絲打 當時interview 問左d咩？

Marked examination scripts 啫係咩？

比佢教過self un

想問下各位ching以下科目有冇老師推薦🙏🏻🙏🏻
唔求派grade，只求教得好

ccn1033 english for academic studies (social sciences) ii
ccn1034 information and communication technology
ccn1035 the art of reasoning
ccn2036 hong kong society
ccn2191 introduction to social services in hong kong

Ching你英文個2點攞返黎=.=？

請問各位ching
Ge elective cluster e既科
揀introduction to communication studies 定digital storytelling 好 ？
麻煩各位了

Storytelling

Jason我上過 我覺得ok... Louis係教邊科
aor既話邊個好？

佢哋兩個都係

HK so and ISR

AOR Brian Luk

Thx ching

想知CCN1103 Introduction to tourism嘅Benny Chan教得好唔好？

CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS
有冇建議REG邊個好?

CCN1007 INFORMATION TECHNOLOGY FOR BUSINESS
CCN1102 HOTEL OPERATIONS
CCN2004 MANAGING ORGANISATIONS
CCN2101 FINANCIAL ACCOUNTING
有冇好lecturer好推薦

請問巴打對佢印象點？

有冇人知道教marketing Mr Hester Chow點？ 上網睇佢好似好偏心靚女

CCN1003 大專中文傳意
CCN1028 Elementary Statistics
CCN2019 Introduction to Communication Studies
求推薦嘅lecturer

有econ底嘅就Fione啦
冇嘅話我建議Janice 上堂有少少悶 但係有心教

教書好聽啲叫幾輕鬆 難聽啲講都幾hea
上堂都ok 講書之餘間中講下笑咁囉
講啲野都明但佢之前又少講實際點樣答題囉
睇你個人鐘意咩類型lecturer啦
如果真係轉唔走嘅話其實都ok 不過我就
利申C+

學票張支票用支票箱交咗

好！ 多謝ching答我

想問下有無人讀過CCN 2147 Retail and sales management 可唔可以講下

好呀 唔該你

廢老

CCN1004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING
CCN1006 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES II (BUSINESS)
CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS
CCN2003 INTRODUCTION TO MARKETING
以上科有無邊個lecturer推介

Marketing Kiki Chan教得好好 不過手緊

CCN1004 CCT Mr. Gary HO
CCN1006 EAS II(Business) Ms. Emily LUI
CCN2002 Introduction to Economics Ms. Janice CHOI
CCN2003 Introduction to Marketing Dr. Kiki CHAN
CCN2113 Financial Management Dr. Raymond KWONG
求評

邊到睇到邊個 lecturer 教?

1003 HHB 就Raymond Chow
教得好+可以唔洗聽普通話a.k.a. X語

Course timetable 出左啦.不過係人地sd比我...都收唔到email

介唔介意 send 條 link出黎?

偷跑 各班老師+時間表：(未證實)

link:

thx a lot
祝過3爆4

For staff only...

Phy同數 比 朱波同maggie 教
好興奮

會唔會再改？

EAS II Franco Wong求評
祝過三爆四

EAS2 Toby Chiu / Wendy Wu / Debbie Lam / Hazel Wong
ICT Pin Ng
Hk soc Parry Leung

以上lecturers求評祝過三爆四

最後再問reg 邊位好
CCN1019 JAPANESE I Sandy HUI, Chi‐kin CHAN, Ruby MA 定 Victor WONG
CCN1047 EAS (SCIENCE AND TECHNOLOGY) II Amy CHUI, Jing DENG, Kathy LEE, Agnes LIN, Florence MA 定 Michelle CHENG
CCN1049 PHYSICS I Hing‐keung CHEUNG, Antony LAM, Hing‐tung MOK 定 朱波
CCN1051 PHYSICS II Antony LAM 定 Kenneth Lo
CCN1070 STATISTICS AND VECTOR ALGEBRA Ricky MAK, Anthony LOH 定 Maggie LAM

真心評 祝過三爆四

上個sem見過有個網係有啲老師既評語 有冇巴絲有link

eas 2 Dorcas MOK 好唔好?

好 唔該你啊

好想reg到Franco

year1 sem2可唔可以drop科？

CCN1007 ITB
CCN 2004 MO
CCN2101 FA
上面嘅科目有咩lecturer推薦？

有無過來人講下Wendy Wu

我覺得Sherry Leung教得好

老鬼留名，spa grad，有咩社科問題可以問

CCN1016 INTRODUCTION TO INTERNET TECHNOLOGY
Mr Siu-cheung CHAN
雖然HHB得佢
但係都想問下呢個lecturer點？

CCN1047 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (SCIENCE AND TECHNOLOGY) II
Ms Anges LIN
唔識呢個lecturer
想問下好唔好

CCN2042 COMPUTER PROGRAMMING
Dr Hon-sun CHIU
聽講過呢個lecturer
係咪好嘢嚟
之前去迎新活動見過佢，感覺幾nice

CCN2240 DATABASE SYSTEMS
Dr Pat CHAN
對佢無咩認識
係咪killer嚟

對唔住小弟比較多19問題
希望有人可以答下我

CCN1034 Information and Communication Technology

Mr Ronald CHOU Dr Pin NG Dr Eric WOO

邊個好 依加中左Ronald

CCN2036 Hong Kong Society Louis MOK/Jason YAN/ Parry LEUNG

求評 祝你入3大

CCN1004 CCT HO HIN LAU
CCN1006 EAS II Cherry Wu
CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS Kelly Cheung
CCN2003 INTRODUCTION TO MARKETING Anna Siu
CCN2121 INTERMEDIATE ACCOUNTING Jandia Poon
求評

1022 personal growth Ruby Ho求評

Cct個個聽講幾鬆手

An chem Oscar教
要A+了

CCN1003 CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS
Dr Nina JIAO

CCN1028 ELEMENTARY STATISTICS
Dr Wai‐tung HO

CCN2019 INTRODUCTION TO COMMUNICATION STUDIES
Dr Cecilia PUN

求評價 唔該哂

我連A range都攞唔到

Chem科冇A+=弱智

Weak

CCN2042 Computer Programming Mr Ben FUNG
CCN2240 Database Systems Dr Simon WONG
CCN1047 English for Academic Studies (Science and Technology) II Dr Amy CHUI
CCN1041 Accounting for Non‐Business Students Dr Daphne WONG
求評

1028個個正

學霸

CCN1004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING Mr Gary HO
CCN1057 ACADEMIC ENGLISH (BUSINESS) II Ms Wendy LEE
CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS Ms Janice CHOI
CCN2003 INTRODUCTION TO MARKETING Dr Kiki CHAN
CCN2113 FINANCIAL MANAGEMENT Dr Raymond KWONG
求狠評
祝各位過3爆4

thx

你UST勁啲

CCN2250 邊個好

On仔for sure

CCN2121 INTERMEDIATE ACCOUNTING
求邊個lecturer好

Eas2 Michelle cheng
求評

唔係On仔嗰班

2250好易 輕鬆A+科黎
唔信問下on仔

CCT揀我最好

CCN1047 EAS II Florence Ma
CCN1049 Physics I Hing-Keung Cheung
CCN1069 Calculus & Linear Algebra Ching-on Lo
CCN2031 Statistics Elegance Ma
求評價

Econ Marketing FM 三個都好好 千其唔好reg走

On仔

Hk Cheung 不了

有沒好心人答下 ，想讀summer sem

幾日8半 仲要lecture

朱波/Antony LAM better

唔同科唔同requirements

買一堂送多一堂 On = Cc良心

我愛牙ON
安仔=屍屍數學清泉

邊到睇 大學個網揾唔倒

CCN1006 EAS2 Oscareale
CCN2004 MO Joni Lee
CCN2101 FA Anna Lau
各位有經驗巴絲點睇

睇科係睇你啲DS科
大學唔係好理你reg咩GE科

Blaw Gordon IP

求解

祝過3爆4
1004有冇邊個推薦

有timetable 出咗？

Reg pauline ho

唔該晒 咁有冇咩提議

求
1019 jap1
2048 中史
2031 stat
Lecturer推薦
祝大家15號過4爆4.5

唔該晒

同問1019啊 見人話ruby ma麻麻地

CCN1007 ITB Andrew/Crystal/Timothy 求評

Timothy

CCN1019 JAPANESE I Ruby MA
CCN1047 EAS (SCIENCE AND TECHNOLOGY) II Jing DENG
CCN1049 PHYSICS I Antony LAM
CCN1051 PHYSICS II Antony LAM
CCN1070 STATISTICS AND VECTOR ALGEBRA Ricky MAK
求評

Stat Maggie BB>all

Jap I victor wong最好

1003 中文---留金騰
1030 eas---avis chan
1028 stat---peter lui

如何？ 聽講avis chan係伏？

CCN 1006

Cherry Wu
Ada young
Prisca CHOW
Vivian Kwan
Sammi Ming
Elaine She
Oscareale Yeung

請問邊個好？求評
回覆者科科爆4!!!!!!!

Peter Lui

anna我自己就覺得幾好 我無fa底但啲asm test都做得唔錯
但同時有啲frd就話佢唔好
我覺得你唔識就去問 因為有時佢係講到卡卡地咁

benjiman好唔好？

係幾靚仔 你俾佢教過？教得好唔好

以前1050科stat prob佢教
教得好好
最後

Timothy Ngan教得好清晰，比分正常，reg得過。

我信你架啦 唔好老點我

佢好肯答問題的
有咩唔明consultation hour con下佢
唔識記住問佢
嗰時佢好肯解答問題

Emily Lui好手緊

CCN1019 JAPANESE I Ruby MA
CCN1047 EAS (SCIENCE AND TECHNOLOGY) II Florence ma
CCN1049 PHYSICS I Bo Zhu
CCN1069 CALCULUS AND LINEAR ALGEBRA ricky mak
CCN1070 STATISTICS AND VECTOR ALGEBRA Maggie lam
求評

CCN1003 CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS
CCN1028 ELEMENTARY STATISTICS
CCN2019 INTRODUCTION TO COMMUNICATION STUDIES

有冇推薦嘅lecturer

1069 reg on仔

暗瘡巴 好耐冇見

on仔 for sure
咁其他呢

Ae 1 咩分左右攞b+

CCN1007 INFORMATION TECHNOLOGY FOR BUSINESS
Crystal Lee
CCN1057 ACADEMIC ENGLISH (BUSINESS) II
Wendy Lee
CCN2004 MANAGING ORGANISATION
Chris Wong
CCN2101 FINANCIAL ACCOUNTING
James chow
求評

stat嚟講 ricky mak好唔好 因為星期四得maggie嘅stat 如果ricky唔差嘅話我想reg ricky嗰堂

有冇人讀2158 Introduction to Management Science

ricky the best

CCN2004 MO Joni/Ling/Jennifer/Matthew 點睇

咁1069 on仔定ricky

matthew

on仔

1069
In On we trust!

點解兩科chem啲lab都堆哂係同一日

Freeride 咪得

CCN1004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING
Mr Kevin KWONG
CCN1057 ACADEMIC ENGLISH (BUSINESS) II
Ms Cherry WU
CCN2003 INTRODUCTION TO MARKETING
Mr Hester CHOW
CCN2113 FINANCIAL MANAGEMENT
Dr Benjamin WONG
求評價 唔該

有大腿抱 所以freeride無問題

CCN2242 Dr Hon sun CHIU
lecturer求評祝過三爆四

得罪講句 邊個lecturer是撚但啦 根本你肯溫書肯操past paper 就坐A望+
利申：上年eas2 Helen B+ marketing Gordon A (project C) IA Pauline A+

CCN1049 Physics I Dr Hing‐keung CHEUNG
CCN2031 Statistics Dr Elegance LAM
CCN2041 Applied Computing Mr Siu‐cheung CHAN
求計價 回覆 祝你過3爆4有好offer

who

thx!

CCN1004 Creative and Critical Thinking Gary HO
CCN1006 English for Academic Studies (Business) II Emily LUI
CCN2002 Introduction to Economics Janice CHOID
CCN2003 Introduction to Marketing Kiki CHAN
CCN2113 Financial Management Raymond KWONG
求評 thx

有無人讀Engineering thermodynamics

Eas II Morcas mok
Cct Kei‐yan LEUNG
Introduction to Economics Samson chiU
Introduction to Marketing George LAW
Introduction to Macroeconomic lincoln chan(冇得㨂)

求評
祝你過三爆四 入3大

Econ準備A＋？

Emily Lui

請問CCN 1006 (EASII)

Sammi Ming
Cherry Wu
Oscareale Yeung

邊個好？求推介
祝大家科科爆4

Yes
準備cgpa 4.0grad住走

咪拜
我成日俾人話垃圾

我記得你好似係sci 你揀thermo讀諗住之後u讀咩

CCN1006 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) II
Dr Venus CHAN
CCN2031 STATISTICS
Dr Jodie LEE
CCN2048 THE HISTORY AND CULTURE OF MODERN CHINA
Dr Kai‐lung HO
CCN2108 BUSINESS LAW
Mr Gordon IP
CCN2160 NEGOTIATION SKILLS
Dr Jessie HO
求評 or 推薦其他好lecturer

扮蟹呀你

Cct reg邊個好

唔記得#

Elegance

CCN1004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING
Mr Chi-ho HUNG
CCN1006 English for Academic Studies (Business) II
Ms Dorcas MOK
CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS
Dr Fione CHIU
CCN2003 INTRODUCTION TO MARKETING
Dr Kiki CHAN
CCN2160 Negotiation Skills
Dr Jessie HO

求評 唔該

好手緊

1004 Erwin Lau 貝貝

想做化工仔

Lau ho hin

冇offer咩

Francis TONG好唔好

我未有 唔知係我in得衰定放左係second所以無

貝貝

好似好多人唔鍾意Matthew 但我覺得佢教得幾好 上堂幾鍾意吹水 不過聽講女仔會鬆手啲
利申 跟佢A+

Thx ,

所以我宜家好想屌撚死自己

George教得唔差 但好手緊

2160 Jessie

我係屍屍掃地阿姐

有冇唔知頭唔知路嘅朋友揀咗 computer system principles
下個 sem 又可以見到 Dr Haggen So

Btw Engineering Materials Roy 神

頂 我都想俾佢教 reg科點都要reg到佢

下個sem讀CCN3133
有drhaggenso教

.

maggie

冇教

最後再問reg 邊位好
CCN1019 JAPANESE I Sandy HUI, Chi‐kin CHAN, Ruby MA 定 Victor WONG
CCN1047 EAS (SCIENCE AND TECHNOLOGY) II Amy CHUI, Jing DENG, Kathy LEE, Agnes LIN, Florence MA 定 Michelle CHENG

CCN1019 JAPANESE I Ruby MA
CCN1047 EAS (SCIENCE AND TECHNOLOGY) II Jing DENG

下面current

EAs 2 Michelle CHENG

2019 communication studies--- winfred xuan
2048 history and culture of china--- kai-lung ho

嗰kai lung係新阿sir？

最後再問reg 邊位好
CCN1019 JAPANESE I Sandy HUI, Chi‐kin CHAN, Ruby MA 定 Victor WONG
current
CCN1019 JAPANESE I Ruby MA

聽人講eas2 嘅florence ma好伏 真唔真

Thx， btw ching 有冇手鬆lecturer 推介

You mean Roy?

求評 祝你爆4

drhaggenso教computer
A range冇難度

唔好讀日文
你要放好多時間入去溫

緊係啦 想臨走前個sem聽佢廢噏

CCN 1070 Statistics and Vector Algebra Maggie LAM or Antony

讀product

Maggie LAM >all

啱

Hkcc最大隻既狗公
笑騎騎放毒蛇
專kill男仔

Lincoln教得悶 但係比分鬆

上個 sem engineering maths 聽佢廢嗡咗好耐

CCN1102 hotel operations
CCN2004 MO
CCN2101 FA
有冇好lecturers推介？
祝大家都過三爆四

推
最想知EAS II同 BLaw

blaw sherry leung

FA Barbara

有冇人俾dr xilin guo教過

Lincoln會唔會教得差? 定係純粹悶？

crystal bb教itb

照ppt讀 但你問佢都會熱心解答

EAS2如果Reg唔到Franco有冇好推介

聽講Dorcas唔錯 有fd係佢手拎A

想知eas2 嘅florence ma伏唔伏

幾科都係ds 科，冇乜選擇揀 LM

想問ccn1030 eas 2 John Li教成點
同埋有無其他推介
祝大家過3爆4

CCN2002 introduction to economics
June FUNG
有冇評價？

上個sem跟佢 覺得唔差

感謝你

求FA EAS MO介紹
祝各位過三爆四

邊一科？

FA

有冇helen ?如果都無就唔知了

祝過三爆四

Eas2 Dr Oscarele Yeung
ITB Dr Kanny Chiu
MO Mr Kenneth Szeto
FA Dr Ben KF Wong
CB Ms Iris Chin
請問有冇伏
祝各位過三爆四

Mo有邊教得好

我反而覺得MO Matthew 都幾派grade既 但佢真係幾難頂下

比佢伏左個EAS1www

求評Eas II Emily lui
祝各位爆四

求評Jap 1 Ruby Ma
真有個facebook講到佢好差咁

*見

Kenneth SZETO?

唔該ching

其中一樣就係成日用盡各種方法兜個圈黎讚自己 一堂我諗有六七次啦

2047 eas(science and technology)
Agnes LIN

2240 database system
Pat CHAN

呢兩個好唔好
求答

隔左成年 wendy仲記得佢教既學生 又派grade

感謝ching

覺得佢教得幾好喎 用啲好易入腦嘅生活例子解釋啲theory 雖然無咩答題技巧教到 不過可以自己理解 利申b+ 唔係靚女

咁呢兩個lecturer又好唔好

ching最後攞咩grade

1004 CCT Keri-yan Leung
1006 EAS II (Business) Dorcas Mok
2002 Introduction to Econ Samson Chiu
2003 Introduction to MKT George Law
以上lecturer求評

未知grade 但係個test好撚低分
佢第一堂教你用online dictionary
解埋哂啲中學生都明嘅字

巴

未上過呢2個

有無手足知會員imaginebreaker去咗邊

Ccn2201 CHINESE FAMILY AND CULTURE 有邊位好tutor推薦

CCN1061 (EAS II) Jacqueline Woo 求評價

CCN2019 Introduction to Communication Studies
Cecilia Pun 好唔好？

dorcas mok
samson聽人講教得似中學老師

dorcas同fione都係好野黎

Jap I Victor Wong

winfred xuan大伏

咁大穫 咁邊個比較好

dorcas mok

Jason chan
幽默，講書清晰，係一位用心嘅老師

我覺得都算輕鬆既 又唔可以話佢派grade 都係要睇你付出左幾多

CCT Kevin Kwong
EAS II Venus Chan
Intro to Eco Janice Choi
Intro to Marketing Hester Chow
FM Benjamin Wong

求評 好似得janice 係好 ？

thx巴打
等我研究下佢哋嗰時間表先

另外再問有冇巴打知1047 eas2 science and technology
Agnes LIN 好唔好？
有冇lecturer推介

Jason Chan or Raymond Ng
我係後者 最後A+

hester 其實幾hea 不過上堂氣氛幾好鍾意講下gag幾輕鬆 可以瘋狂走lecture

啲人明明話raymond係伏

Agnes 聽講都ok subject leader 唔知有乜水教無乜推介 eas都係咁讀 講彩

唔會 多數都係佢講

可能覺得佢悶掛 我覺得還好

想問聲ccn2264 computer organisation有冇group project

純粹個人意見 啱啱sem 1讀完
我覺得itb mo搵個lecturer project手鬆啲 有用過教得好 因為真係死背
stat fa 就真係搵啲教得好 前者還好 後者無底又教得差真係含得撚
mo ling chan 教得好 有問必答不過project就手緊
fa Anna lau都ok 我無底都覺得明同應付到

原來佢係sub leader
咁我諗應該ok嘅
話晒都叫係成個科最大

我唔走堂架啦
比較想知教得好唔好 同會唔會好手緊

好hea individual asm少少鬆但係prj好手緊

有

依個真係唔知 聽講Timothy ok(？)

咁睇嚟我轉到嘅要轉走佢 唔想hea上
巴打知唔知mkt有邊個好

揀邊個好呢 雖然都冇乜機會轉到

Kiki Chan

同求

轉到咪Jason 轉到既話

想問下Psych may poon 同eas hazel wong 得吾得？

想問下Food hygiene and Nutritional health
ms Wingyin Cheung 好唔好

答者過三爆四

答咗jap1 victor

CCN1006 EAS(business)II Ms. Dora CHUCK
CCN1007 ITB Dr. Kanny CHIU
CCN2004 MO Mr. Kenneth SZETO
CCN2101 FA Dr. Ben KF WONG
CCN2110 consumer behaviour Dr.Pamela Kwok
求評
祝過3爆4上三大

我個陣asm比佢kill得C,gp project 得B,但最後MO都拎A

無知一問，點解cc啲post咁多人reg日文，啱啱睇落都有差唔多廿幾個 係唔係易拿grade p.s 出面有學開

Mr LIN, Joe Wing-ho 係咪姐係四爺
係咪可以reg走了

kenneth都係大伏

個個都想興趣同學業兼顧啊嘛 ，真係讀過先知幾撚麻煩

我平時圖書館溫書都成日見人溫日文，個個都溫到生無可戀咁 巴打可唔可以講多啲喺cc讀日文有幾煩等其他人諗清楚先好reg

1003 中文
kam tang lau
wai yuk choi
sheng mao
大家覺得邊個好啲

Ben KF Wong轉走佢喇
雖然上堂會比Tips你
但係上堂講到1999

Kenny Chiu個人覺得
上堂成日吹水 但pj會鬆手

offer god

Tips 係指考試同mid term?

求評😭thanks
CCN1003 Raymond Chow
CCN1017 May Poon
CCN1033 Debbie Lam
CCN1034 Eric Woo
感謝😭

佢會講到明 邊隻字係重點 你一定要記住
但係 你無底嘅話 你都係唔好Reg佢
你問佢嘢好似無問過咁 大伏
準備自修喇

點伏法???

fd話佢教書廢 不過好撚手鬆

再推

背1/3字典到
如果可以open book test 就可以滿分
你背野勁或者你真係好有興趣先好讀
你預左有人出面學過入黎屈機
同埋如果你一個sem 6科就真係唔好揀

Gpa god
Gpa god

讀Japanese 1最最重要既當然係背生字，生字默書就唔使講，midterm考試都係六成生字三成文法，而文法都要用到好多生字。生字數量就唔算非常咁多，肯花時間就實背得曬，但啲促音撥音長音極為麻煩，好容易錯，一錯就成個無分，因為你背生字其實唔可能逐粒平假名咁背 ，通常都係背左成個字讀法再寫返啲平假名出嚟（尤其係啲所謂音讀既字，即係個字啲音同中文類近），呢個時候就非常容易漏左或者錯左啲促音撥音長音，所以一定要翻來覆去咁去背同讀。另外日文啲各類量詞日期之類毫無規律幾咁麻煩自己Google我講唔曬，仲有啲日本漢字全部喺啲細微細眼既地方同中文唔同，你唔留意又係成個無分

多謝巴打咁有心打咁多字去幫人，祝你過3爆4

EAS II Calvin Tang
MKT Deborah Tse
想問下去兩個點
Btw Gpa God

承巴打貴言 ，仲有樣野唔記得講，就係jap 1啲分方差好大，可以有唔少人midterm90分以上，又有一大班人廿幾分，基本上要攞a或以上真係要非常小心盡量全部默書功課滿分 midterm90+先得

講得啱，啲人屈撚到我想喊 一個midterm已經好多人90幾分

其實我覺得jap 1都算係幾容易有靚grade 雖然佢將project變做幾份quiz溫得算幾密 但都唔係話溫得好辛苦果隻咯平時啲vocab溫埋都幫你溫緊考試
反而係考你細微位要小心溫得夠仔細就ok mt有啲啲難但考試真係易到仆街 總之你有溫b+會係基本 當然可能都會話記憶力好啲會啱讀
利申 上個sem讀完

不過話時話讀過日文入去Japanese1屈機應該不錯，始終得好少科派到咁多a+

CCN1004 Creative and critical thinking Dr Kong-ngai PEI

CCN1057 Academic English Dr Frieda KWOK

CCN2002 Introduction to Economic Dr Ada CHAN

CCN2003 Introduction to Marketing Dr Alvin WONG

CCN2005 Organisational Behaviours Dr Doreen TSE
求評

CCN1003 CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS (MR. KONG CHIU)
CCN1101 FUNDAMENTALS OF HRM (DR.RACHEL LAM)
CCN2201 CHINESE FAMILY & CULTURE (MS CHIANG WAI YAN)
求評價
祝各位巴絲過三爆四

1004先啱

請問
CCN1047 EAS2 Kathy LEE 點??
好驚呢科

Cct econ ob
由其是Doreen 教得好好 上堂用中文講 又多例子 仲好nice

祝絲打爆4

Jap1冇底真係唔好亂嚟
明明有溫書都可以炒mt
除咗eas未試過望住份卷咁無助
冇底讀真係要好勤力先得

點為止炒

有冇人eas II 比Jean Cheung 教過

CCN1057 Academic English Dr Frieda KWOK[/CCN2003 Introduction to Marketing [red]Dr Alvin WONG
求評

CCN1057 Academic English Dr Frieda KWOK
CCN2003 Introduction to Marketing Dr Alvin WONG

佢有吹捧自己咩 我個人唔係好覺

其實add drop period成功轉group嘅機會係咪好細

其實唔算 我之前想轉嘅都轉到

同問 個個都爭點reg到呀

好簡單 個個sem 成個timetable重新reg過所有gp都reg到

唔算 前提係真係有mon實
我兩個sem都砌到最想要嘅ttb (靚時間+靚lecturer)

我都係 5科轉晒

我都唔覺有
利申Jason教 A
客觀描述 上堂解啲concept係清晰 有趣例子
好易catch up

Below mean
當然都有人冇底拎A+
有信心咪照去

reg左 jap1 邊個教得好 最緊要個樣夠正

最多人吹捧蔡維玉 其他兩個都聽過正面評價
難reg程度就蔡維玉>留金騰>sheng mao

我就victor教
會幫學生對assignment

我都想可以轉哂 mon實係咪就係唯一策略

係啊個個都話佢好 sheng mao就好鬆手 金騰反而係伏伏地

姐係呢科冇group project？
你都知做親project九成唔會順利啦

cc派俾我嘅時間係17號，但reg科時間16號就開始咗，咁我16號有冇得入去？
係咪冇優先權但可以睇有幾多位之類？

無 17號就係17號 第一輪係set死
唔洗擔心無位 因為同一個time slop通常同係自己科既人 係你地自己圍內換
但換GE科 就真係睇運

回上面講jap，冇gp project
溫馨提示 google打 HKCC +(subject code)
會睇到嗰科嘅%分佈

CCN1004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING Dr Leonard CHEUNG
CCN1006 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES(BUSINESS)II Mr Chor-kiu LEE
CCN1101 FUNDAMENTALS OF HUMAN RESOURCES MANAGEMENT Dr Ivy CHAN
CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS Ms Janice CHOI
CCN2003 INTRODUCTION TO MARKETING Ms Serina CHAK
求點評
另外想問下可唔可以自己reg到轉group??

CCN1007 INFORMATION TECHNOLOGY FOR BUSINESS Dr Kanny CHIU
CCN1057 ACADEMIC ENGLISH (BUSINESS) II Mr Vincent CHOY
CCN2004 MANAGING ORGANISATIONS Mr Kenneth SZETO
CCN2101 FINANCIAL ACCOUNTING Dr Helen WONG
CCN2110 CONSUMER BEHAVIOUR Dr Pamela KWOK
求評 祝過三爆四 thx

巴打覺得MO邊個教得好? 只求上堂聽得明
Ms Jennifer LEONG/ Dr Ling CHAN/ Ms Joni LEE/ Mr Chris WONG/
Dr Andy CHAN
thx

謝巴打 祝GPA過3爆4 輕鬆奪offer

CCN1003 chinese communication - PING FANG
CCN1047 EAS II (science & tech) - AGNES LIN
CCN2002 Intro to econ - AGGIE CHEI
CCN2042 computer programming - BEN FUNG

求評價

我同你除咗eas同consumer behaviour
其他都一樣

CCN1006 EAS II MS Jean Cheung 系咪伏

AOR果個

Timothy 有revision class
同埋有珍珠奶茶😻🎃🎃
好人既 你問我教書算ok
其實ITB 自修算啦

係冇group project，轉左做幾次默書，但你係咪自信次次都可以拎九成分先，如果唔得我唔覺得個分會高過group project

CCN1003 Chinese Communication for College Students Dr Michelle MAO
CCN1022 Personal Growth and Development Mr Kam‐shu LO

求評 回答者爆４

Microbio 邊個好？

CCN1047 EAS2 Ms Michelle CHENG
CCN1049 Phy1 Dr Bo ZHU
CCN1050 Phy2 Dr Antony LAM
CCN1069 CALCULUS AND LINEAR ALGEBRA Mr Joe LIN
CCN1070 STATISTICS AND VECTOR ALGEBRA Dr Anthony LOH
求評 祝過3爆4

我想問呢 交學費係咪e banking過完數就得 唔係好似sem1咁要reference no.?

Jap I Victor san

joe lin好

Japanese reg cck/sandy都得
Ruby Ma就不了

上面都有講過 佢會幫你睇asm 份人都好nice

成個表都好令 eas唔知

1028有冇lecturer推介
Lorena Chan
Ho Wai Tung
Hung Kwok Wah
邊個掂？
祝派龜快樂

CCN1003 Chinese Communication for College Students
CCN1017 Introduction to Psychology
CCN1034 Information and Communication Technology
CCN1061 Academic English (Social Sciences) II
CCN2191 Introduction to Social Services in Hong Kong
求評

Eas有咩好推薦

killer

reg flora mak 跟住你成個表就完美

Ccn 1012 中醫 邊個好？

Eas2 Zephyr YEUNG 或者 Gigi AU YEUNG好冇?

麻煩大家幫手評一評

唔擺埋lecturer出嚟想人評咩 評科？

Ebanking過嗰陣有個位要你打返no.

CCN2202 Chinese flim and fiction 是咪大伏

想問下negotiation同statistic reg邊個lectuer比較好？

Nego Jessie Ho

求評

Erwin Lau 貝貝 追po啦絲打 上面講咗好多次

再推 求英文評價 Amy/Jing Deng/KathyAgnes/Florence/Michelle?

時間撞曬 有冇其他推介？
Zephyr Yeung?

我見secret 好多人吹捧

Thssss 祝過3爆4

CCN1012 FOUNDATION OF TRADITIONAL CHINESE MEDICINE Mr Chun-kin Chan

CCN2043 DIGITAL STORYTELLING Mr Eugene LEUNG

CCN2192 INTRODUCTION TO SOCIAL WORK Mr Fung‐po CHAN

求評

啲lecturer同你一樣

拜拜GPA god

唔識

Crystal

Eas2 各位ching有咩推薦

CCN1004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING Mr Chun‐yin YEUNG
CCN1057 ACADEMIC ENGLISH (BUSINESS) II Dr Frieda KWOK
CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS Ms Janice CHO
CCN2003 INTRODUCTION TO MARKETING Mr Hester CHOW

1004 幾好 有問必答 又幾搞笑

好啊 唔該哂絲打

正皮者
gpa 爆4

想問下CCN1003有咩Lecturer好推介

Michelle Mao

同問eas2 Frieda Kowk 伏5伏

GPA大神我要A+啊dllm

希望過3

唔該曬 祝你爆4有offer

CCN1003 CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS Mr Ping FANG
CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS Ms Aggie CHEI
求評
祝過3爆4

CCN1067 Academic English (Science&Technology) Ms Agnes PUI
CCN1069 Calculus and Linear Algebra Mr Joe LIN
CCN2042 Computer Programming Dr Pat CHAN
CCN2240 Database Systems Dr Pat CHAN
求評
祝過3爆4

sun爺有幾好我唔太清楚
但reg ben fung 9成無死
教得好好concept解得好清楚
利申打手

X2

UST過3
Ching勁到

ching爆開4

Edu 手足希望有3.5

4捨5入先爆到

jap 1 mr chi kin chan
eas2(s&t) dr jing deng
點睇

聽講cck ok
jap唔知 同問

CCN2042 COMPUTER PROGRAMMING
大家覺得Dr Hon‐sun CHIU定Dr Pat CHAN教得好啲?
如果要揀嘅話你哋會揀邊個?
祝各位過3爆4

有冇人知MO邊個教得好

[/member]thx 祝你過3爆4有好offer[/member]

2048 history and culture Dr xilin guo
如何？

相認

Itb tutor咩group

B03A

真係驚等gpa等到有焦慮症，一諗起sem3 gpa就心跳加速同少少肚痛

平時都無咩人推post
一reg科就一日推左幾百個留言

諗唔到佢有咩特別好或唔好既野 反正2048好似都係得2個老師教，是但啦

依家咪算少 過多日先顛

有冇人已經有offer

咁好

間間都係㗎啦

報early round 12月中interview 1月頭收埋

好羨慕

我驚另一個更差

其他cc應該又真係冇咁多留言，唔知係少人上連登定學生人數少定點

想問下
如果我有一科本身係隔一個星期先有堂tutorial (eg Mon 0830-1025)
week 1, 3, 5, 7, 9, 11, 13上
但我有另一科想轉group
嗰一科都係隔一個星期先有tutorial
假設轉完 時間同樣係Mon 0830-1025
但呢科係week 2, 4, 6, 8, 10, 12上
系統會唔會當撞時間唔比我轉？

祝各位爆四

唔撞week就得

祝大家早日收offer

2048都係得個背字架啦，冇乜野要理解，老師真係唔重要

thanks

我都想要offer

我都想快d收到offer

完全唔敢諗自己sem3衰左會點 聽朝打算抄下佛經定下個人

衰左我準備跳IFC
唔想sem3先黎出事

推 求英文評價&推薦
回覆者爆4

準備2x個鐘後跳樓

膠what

gpa god
不求高分但求合格

可以諗下以前一啲出乎意料既好成績定下個人

考完嗰時都知咩料啦

下==

pish一pish
想知CCT eas fm

預左自己sem3係史上最低，但比左個極限自己，希望唔好超過個極限

好後悔自己太自大亂reg科以為自己讀得掂

人生冇22了

mk ching係咪真係咁差 除左偏心女女之外

CCN1012 FOUNDATION OF TRADITIONAL CHINESE MEDICINE
Mr Chun-kin Chan

CCN2043 DIGITAL STORYTELLING
Mr Eugene LEUNG

CCN2192 INTRODUCTION TO SOCIAL WORK
Mr Fung‐po CHAN

求評

其實啲少人讀既科正常grade比例會高啲

方平

多謝你

gpa good

CCN1012 FOUNDATION OF TRADITIONAL CHINESE MEDICINE
Mr Chun-kin Chan

CCN2043 DIGITAL STORYTELLING
Mr Eugene LEUNG

CCN2192 INTRODUCTION TO SOCIAL WORK
Mr Fung‐po CHAN

求評 please

想入UST

祝你入到ust

過埋聽日 入都唔洗入了
直接排IFC

ust唔收我

Btw 18號學費deadline
記得進貢

睇多次add drop guideline

睇咗了 知道自己柒咗 多謝巴打回覆

CCN1012 FOUNDATION OF TRADITIONAL CHINESE MEDICINE
Mr Chun-kin Chan

o5ok?